有無人食完譚仔會屙肚？

有無人食完譚仔或者三哥之後都會屙肚？

話說今日去睇中醫，佢俾藥我時就問我呢幾日有無屙肚。

我就諗一諗話：前日食完譚仔之後有屙。

佢就話：呢間d湯唔係咁好。

我宜家諗返，係喎 我好似真係每次食完都會屙肚。

有無人其實都係一樣，開頭以為自己腸胃問題，原來問左個fd佢都係咁

會既，請正評
唔會，係樓豬太廢

我間中會 有幾次食完又痾又嘔

好符合你個名

會唔會係辣所以屙

屙肚

我開頭就係以為自己食唔到辣所以食親辣都屙
但已經戒左辣好耐，前日食清湯，點知都係

柯幾日